唔訓既你 做緊咩

每次食完飯 係張梳化睇下電視 就好眼訓 訓一陣 15分鐘到
醒一醒 就精神 去到依家5點幾....

完全訓唔撚到 好辛苦

搵野睇🤦🏻‍♀️ 一陣仲要返工

諗住搭半就會瞓
希望瞓到

想訓但訓唔到 聽朝仲要上9點堂

訓唔到，人已癲，求安慰。

睇呢度啲post 睇到爛 都係訓唔到 依家個頭wing wing地 準備頭痛

天光了，起身反工

好頹。加油

飲緊苦水